====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le Rouic une friche en attente , ni face à la seule agriculture extensive , mais dans une sorte de campagne «domestiquée» .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

